頭痛點算？

如題

頭痛好多種喎

我有傷風
一痞低個頭向下
同埋瞓覺嗰陣後腦下面都有啲痛

出街周圍吠人